南昌HASH 井茶店長疑似抹黑示威者

1

唔好幫襯呀

聽日見

星期一都要見

呢間嘢肥媽個男朋友6浩開㗎

成班 tvb 偽人賀佢開張就知無好野啦

係!!但我唔知6號藍定黃所以廢時屈錯佢

陸浩開既仲點會撐我地呀 簽哂Tvb約 開幕個陣成班tvb人送花牌

幫我spread去南昌tg gp ok?我個fd話成日見到有足幫襯

Push

可以幫手 spread 呀，見到就覺得好撚嘔心

我個fd話全部奀星 無個係認得

下 有do姐架

推

下! 天水圍分店我仲成日去食!!

推推推

真?笑死 我淨係知我個fd讚6號靚仔

佢南昌間鋪，有部電視播cctvb 偽人幫佢宣傳既片喎

唔好再幫襯啦

之前食過一次，佢啲杯有茶漬

有d員工都係口音唔正既呀姐態度又差

食南昌果間，不如食樓上大快活

聽講試過有唇印添

仲以為大西北或者北區既後生會好黃

南昌無野好食 我呢排仲要係咁食佢 既然佢係藍 咁就唯有食返阿活

邊個負皮我呢

屌 大家加密啦

我唔熟南昌

師兄，樓上果間泰國野應該好食過佢? 再唔係咪食大快活
btw 太興是咪深藍的

係咪呢間垃圾？

係

x2
我行番隔離邨食阿活好了~~

井茶樓上好似已經有阿活

好耐之前食過一次
呢間野難食到仆街

好撚難食 一去無回頭 啲人話太興係藍 但係我搵唔到佢藍既source 不過無食好耐

間野好難食...之前食過一次...

上面有

我RE錯人,我係天水圍撚

好撚記得啲汁同意粉完全夾唔到
食落去汁還汁 意粉還意粉
啲味完全入唔到落意粉到

好黃喎,奈何全部都領匯商場,野食都大集團!
冇咩得揀

唔係好記得大西北間分店喺邊

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

日日播tvb班友都唔開食啦

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

其實我係姨姨嚟 唔係好識用個appreport嗰啲靠你地班後生仔

我有叫過我小朋友教我 佢唔理我 我而家嬲咗佢今晚無煮飯 罷工

屌呀,見佢地D員工都係後生仔女,原來係果個陸號開

no 店長係男嚟

Gel all back個個？

下 難怪咁污漕

其實邊個開？